某個大國口交部常用經典回應實錄

台灣交往法案”嚴重違反一個中國原則和中美三個聯合公報規定。中方對此強烈不滿和堅決反對，已向美方提出嚴正交涉

中方敦促美方恪守一個中國原則和中美三個聯合公報的規定，慎重妥善處理涉台問題。

香港回歸以來，“一國兩制”、“港人治港”、高度自治方針得到切實貫徹落實，香港居民享有的各項權利和自由依法得到充分保障，事實有目共睹。保持香港繁榮穩定，不僅符合中國的利益，也符合世界各國的利益。同時，我想強調，香港是中國的特別行政區，香港事務純屬中國內政，任何國家、組織和個人都無權干預。中方維護國家主權、安全和發展利益、維護香港繁榮穩定的決心堅定不移

#中國內政
#強烈不滿
#堅決反對
#一個中國

佢地今年仲好鐘意用干預呢兩個字

嚴正交涉

巨嬰發爛渣

即係無人理佢，佢自己鳩叫

搬起石頭砸自己的腳

中美持續衝突只會兩敗俱傷

請尊重××意願

任何國家無權干涉係咪包括埋中國？

生成器都有

成段嘢改下個國家名又可以loop

表示強烈遣責及堅決反對

根本同中小學果陣D教師評語一鳩樣,一早有齊D固定既詞語比佢地選

個生成器好怪，我唔知係咪我唔識睇大陸中文

中方重申，鈎魚島在自古以來，都屬於中國的一部分
中方重申，南海島嶼在自古以來，都屬於中國的一部分

強烈譴責美方侵犯我方領海

中方尊重台灣人民的意願

呢句都係佢地成日用，改個地方名就可以，根本萬能key

人帝美帝都無咁機械化既回答
大陸真係羸十條街

中方對xx人民表達深切的慰問

講完邊個國家會理佢 佢自己都唔知
講黎比班憤青打丁